今日有人衝既話，就算唔跟上都唔好阻止

[置頂] 有乜都留返遊行後攪 和理非請遊完返屋企

提防糾察散水篤灰

想衝既咪衝, 想行完走既咪走囉
點解呢2班人要係到互篤

成功的話要分返一半功勞比我地早走架喎，話晒幫咗咁大忙